卓林出櫃：I'm gay！ 吳綺莉冷笑：係咪要養佢全家？

【東方日報專訊】單親媽媽吳綺莉（Elaine）與女兒吳卓林近年關係時好時壞，月前卓林更離家出走與外籍同性密友Andi展開同居生活，令兩人戀情逐步浮面！昨日Andi終在社交網上載兩人合照高調認愛，並向卓林高呼：「I love you！」卓林隨即上載獨照附和Andi愛的宣言，更大方出櫃：「I'm gay！」對於事件，Elaine冷笑：「換轉係男仔，我咪要抱孫，我咪要養埋佢全家？」
現年17歲的卓林昨日高調網上示愛，至昨晚兩人約10時由街外返回北角「劏房」，當卓林見到記者，衝口而出爆粗：「Oh！Shxt！」隨即拉起身穿衞衣的帽笠上頭，兩人急急腳衝入大廈。

身為網絡紅人的Andi，社交網以粉紅色為主調，不時上載穿上性感內衣搔首弄姿的照片，意識和作風皆相當大膽！直至近月，卓林輟學兼離家出走與Andi展開同居生活，由於兩人沒有固定工作和收入，故經常頻撲搬家，不時被拍得在灣仔、北角和不同屋苑等出入，日常生活開支亦難免構成負擔，但住屋和經濟問題仍無阻兩人愈愛愈高調。
昨日Andi率先於社交網上載二人親密合照認愛，相中Andi只穿上粉紅色胸圍胸貼卓林心口，並以英文向卓林發表愛的宣言，意思是：「我從來沒有見過像卓林這樣的人，她給了我一個機會，充分表達我腦海裏的想法。沒有批判，只是理解。一切都是反對我們而發生的，我們已經被一次又一次的推倒了，但這是值得的，知道我們將一起捱過，並肩作戰。」
密友高呼：我愛你
Andi又稱她倆終走向正確的方向：「我們有我們的路，我們面對家人朋友和香港社會很多的歧視，我們住在這樣一個國際城市，但這麼多人思想封閉。但是，當我知道每天早上你會在我旁邊的時候，其他都不重要。我愛你。」留言一出，卓林隨即上載獨照回應，更大方出櫃：「In case no one got the memo，I'm gay（如果沒有人明白的話，我是同性戀者）！」從照片可見，卓林剪了一頭剷青短髮，隨後又轉換社交網名字，似想重新出發，她又將一個舊戶口清空再重新上載三張相片，其中一張她雙手抱頭，並發文「If you're going to be crazy, you have to get paid for it or else you're going to be locked up.（如果你要做一個瘋癲的人，你便要收錢，或者你會被囚禁）」而這說話出自2005年吞槍自殺的美國記者、散文集小說家湯普森（Hunter S. Thompson）。
「換轉係仔我咪要抱孫」
對於卓林於社交網出櫃，Elaine昨日接受本報訪問，被問到會否接受？她就似有弦外之音說：「冇話接唔接受，樣樣都要試吓！冇壞嘅！開心個女有個咁嘅朋友，日日24小時坐喺度講我愛你，聖經有句說話，施比受更為有福，如果我個女可以照顧到朋友，我都好開心。」問她有否聯絡卓林？她指上星期因生活費有聯絡，問會否再因「出櫃事件」聯絡女兒？她即寸爆說：「唔會！知道個女安全就可以喇！（擔心佢？）唔擔心，換轉對方係男仔，我咪要抱孫，我咪要養埋佢全家？我冇咁嘅能力去養囉！」對於有傳卓林有情緒病，她說：「其實又唔見非洲嗰邊饑荒有抑鬱！」
文：專案組

死TB

老實講，理解唔到佢地兩母女好似前世撈亂骨頭咁

望到個女會諗起老豆
冇事尤自可
一有咩事要發洩就好難控制

身為網絡紅人的Andi，社交網以粉紅色為主調，不時上載穿上性感內衣搔首弄姿的照片，意識和作風皆相當大膽！

其實都幾慘 全世界都知個老豆係邊個
但又唔可以認 日日都人當笑話

少左示意圖

中二病

個女咪醒囉 唔洗好似老母咁是但咪人中出 幾廿歲都on99咁

follow 左佢好耐依排先知佢同卓林一齊

[quote]個女咪醒囉 唔洗好似老母咁是但俾人中出 幾廿歲都on99咁[/quote

唔識教就咪生啦

錢錢錢錢

豆腐婆

兩個都好撚樣衰

靚女就唔會做TB啦

其實吳綺莉好錫個女 係佢前排情緒有問題 同女到青春期

睇到佢就唏噓 如果夠醒 兒家應該嫁得好好

卓林咪可以成世保住隻豬

網絡紅人 阿豬阿狗都係網絡紅人

D google搵唔到既人都叫紅人
唔係呢單新聞
根本無人識乜柒Audi

其實做乜撚
完全唔知佢係乜水
但成日都有新聞

係人都知成蟲咩人啦 中出仲要生出黎

圖呢

冇人可以扑成龍個女

audi唔太靚，大家慳番啲時間

巴打口味真係獨特

救樓主老母

成龍本人呢

老母有咩資格judge個女

我寧願屌欣宜

隻眼中左輻射

兩條女無野做廿幾歲唔返工靠老母養
仲可以咁自豪

咁都follow得落

原來卓林17歲，無野
反叛期姐，腦旬都未生埋

Andi之前都係痴Eva Cheung上位
果時有幾條女
最後得Eva Cheung跑出

係咪鬼妹來

屌 要蒙頭入閘
條女蛇精男咁款

跑出咗都仲係唔知乜水

好似係加拿大
Follow左佢好幾年
之前有個拍左好耐拖既男朋友
見佢琴日post相 話佢轉les 我都呆一呆
佢本身做幼稚園老師架

同性戀係一種病黎

比你蒙頭 你屌andi定卓琳？

你老竇係成龍 我諗你都會搞les 一世覺得男人嘔心

YES 千錯萬錯都係成龍條衰仔

當年係有錢所以生個女出黎？

聽講吳小姐同媽媽夾埋想屈成龍 做第二頭家咁囉

痴doughboy條女上位呀
以前佢地好friend

真係貪成龍個女夠樣衰同窮咩
咁樣痴埋去都係想做新聞
博上報叫高啲價啫
咪又係 g

you have to get paid for it
你便要收錢
我錯

點解反而成日覺得係轉來轉去
本身bi
或者同異性拍極都唔work先更肯定自己gay/bi偏gay
呢啲都有可能好多

女性係易轉性向

兩個都好撚柒
成家都成pat屎咁

全家冇個正常

gay係咁用既咩 咁咩係les

依家先知？

原來係個堆粉紅花痴
成班好似中左輻射咁

條女個樣都幾似蛇精男

佢老母d回覆睇得出佢係幾仆街

Diu個女好撚慘

吳小姐計錯數以為咁就威脅條龍

成蟲既罪孽

你信咁多年成蟲冇比過錢？

我覺得老母幾開通wor

比過 但唔多

梗係慘 細細個新聞已經報導個有血緣關係既陌生人 次次都唔係好野 媽又保護唔到佢

唔知點解feel 到佢會跳樓

講真佢真係好慘
生得唔靚
細細個應該成日比人指指點點
d同學恥笑佢老母
有老竇慘過無老竇

活到17歲已經好叻架啦

其實佢講d嘢好有骨

做父母可以點？同埋佢媽冇資格話佢